老母啲朋友成日問我點解唔識女仔

我 老母啲fd
你高高大大，又靚仔，幾時溝返條女
唔洗
溝返條女帶比你啊媽睇啊嘛
咁介紹你個女比我識咪得

以後又遇到呢啲情況應該要點應付，啲八婆成日問長問短

你已經答得好叻啦唔係咩

等女溝，多謝關心

我唔鍾意女人 鍾意男人

我覺得男人應該著重事業發展, 感情既事可以遲D先唸

同佢地講上面果句, 一定收皮

我都諗緊搵番一個
因為我而家有好撚多個。

實不相瞞我想識你個仔多啲

曲線話自己靚仔